{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002360",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 Hotel The Artist"
    },
    "text": "ホテルディアーティスト駅三店は最高級ブティックホテルで、計53室の客室を保有しております。このホテルは近くに彦州駅、宣陵駅、駅三駅など地下鉄駅がありアクセスが良いです。また、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。客室利用規定によると、キャンセル規定に基づき払い戻しが行われます。チェックイン日を基準に利用5日前には100%払い戻し、3日前には70%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能で、当日キャンセル及び払い戻しはできません。また、チェックイン前には身分証明書を提示しなければならず、身分証明書の確認ができない場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。また、客室の利用は2名を基準とし、基準人数の超過や布団の提供はできません。男性2人、女性1人または女性2人、男性1人も入室できず、一つの部屋に集まっていらっしゃることもできません。客室はランダムで割り当てられ、車の駐車はバレットで可能で、チェックインの時のみ駐車が可能です。チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があり、アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生する場合があります。また、ヘアアイロンはフロントで無償レンタル可能で、ワイングラスとワインオープナーはフロントでご購入いただけます。スタッフの親切さと備品整理もきれいだという評価もあります。コスパの良い宿としてユーザーにおすすめされていますが、朝食や壁紙などいくつかの残念な点が言及されたりもします。一部のレビューでは客室の大きさ、清潔度、利便性などについての希望事項が言及されましたが、全般的にはあまり差がなかったという印象を与えるレビューもあります。改善が必要な部分である臭いや清掃不良なども一部のレビューで言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店は何階建てですか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店の近くにある地下鉄駅は何駅ありますか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店の近くには彦州駅、宣陵駅、駅三駅など地下鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店ではどのような言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店のキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店のキャンセル規定によると、チェックイン日を基準に利用5日前には100%払い戻し、3日前には70%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能で、当日キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店のチェックイン前に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店のチェックイン前には身分証明書を提示しなければなりません。身分証明書の確認ができない場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店の客室利用は何名まで可能ですか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店の客室利用は2名を基準とし、基準人数の超過や布団の提供はできません。男性2人、女性1人または女性2人、男性1人も入室できず、一つの部屋に集まっていらっしゃることもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店では駐車場が利用できますか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店では車の駐車はバレットで可能です。ただし、チェックインの時のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店のチェックイン時間と料金について教えてください。",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店のチェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店ではヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店ではヘアアイロンはフロントで無償レンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店ではワイングラスとワインオープナーは購入できますか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店ではワイングラスとワインオープナーはフロントでご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店のスタッフの評価はどうですか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店のスタッフの親切さと備品整理もきれいだという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店はコスパの良い宿ですか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店はコスパの良い宿としてユーザーにおすすめされていますが、朝食や壁紙などいくつかの残念な点が言及されたりもします。"
        },
        {
            "question": "ホテルディアーティスト駅三店の客室についてのレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "ホテルディアーティスト駅三店の客室についてのレビューでは、一部のレビューでは客室の大きさ、清潔度、利便性などについての希望事項が言及されましたが、全般的にはあまり差がなかったという印象を与えるレビューもあります。改善が必要な部分である臭いや清掃不良なども一部のレビューで言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 962
    }
}